[IQ題]邊個卡通人物最需要搵觀音幫手？

希望唔好第一頁就被秒

悟空

唔係

唐老鴨 要問觀音借褲

小熊維尼

chipmunks?

屌你老母

屌你老母

Btw 呢個答案真係幾好

此po已完

唔明

因為小熊維尼冇褲著，所以要搵觀音借富(褲)
btw我一開始冇諗過唐老鴨都係冇著褲